點解美劇Supernatural 可以去到15季都仲可以播緊？

第10季開始無追

岩岩發覺去到15季仲播緊

第7季已經冇追 永遠都係落地獄 復活 擰轉身就唔見左人 眼口發白光

仲有冇巴絲追緊？依家劇情講乜春

仔搵老豆

仔搵阿哥

阿哥搵細佬

實有人仲睇緊既 我諗都係天堂地獄大戰 打死撒旦同天使之類

好似睇到2兄弟輪住做天使替身就冇追
唔知黃眼魔鬼瓜咗未

放心，佢都係玩埋今季
真心個句，上幾季玩到上帝都出埋就應該完

放你老闆心咩
雖然係最後一季
你唔啱睇咪撚睇 放心

有人睇咪有得續訂囉

利申：冇睇過